Goodnight 交友[3] 聲音導航大家搵男女朋友~

聲音導航大家搵男女朋友~
祝大家好運
#yupp#

男招女在此~~~求安慰

揾到岩傾睇彩數

玩到灰鳩
約過兩次男仔出黎
兩次第一次出黎食飯男方都唔請
觀感真係好差
利申真係正常樣唔肥 都唔介意第二次之後AA 但覺得唔太gentleman

男人老狗扮咩女仔

真心咩 成日聽啲仔講話禮貌上肥西都會請
好少聽人講會係AA 但唔知點解現實就係AA
我認真期望同現實少落差

仔呢邊
做個gentleman 請
女權撚AA啦屌你

女呢邊

第一次見面食飯

男方應該請
唔洗啦AA啦

hi

琴日星期二咁少人on

約到咪好囉
好多人無見過就完

又見到你

其實玩得交友apps係咪一定會預咗要見
唔見就冇得keep
識咗個男仔差唔多三個月 冇見過
最近feel到大家開始冇嘢講
好驚會同佢斷咗
我真係好鍾意佢

我都係 慢慢就開始淡
問題本身個樣好柒 見面嘅話佢實唔鍾意 到時都係落得同樣下場 唉

真係鍾意點會傾左三個月都冇見過

想拍拖出pool就唔好怕失敗
怯，你就輸一世

因為我一直喺度糾結緊我到底係咪真係鍾意佢
好驚我嘅鍾意唔係真心
但而家講嚟都冇用
佢頭先話佢有女朋友
識咗2個禮拜就一齊咗

app就係咁殘酷
慢人一步 結局就會改寫

肥婆光陰要怎麼過 原來佢每日依舊磨

其實轉頭一諗我算係睇清楚佢係點嘅人
因為佢前幾日同我講佢早一個月都識過一個女朋友
嗰個冇同我講過
係散咗之後先同我講
但佢嗰段時間都keep住同我曖昧
覺得自己好戇鳩

個app開始又少左人玩

App內有冇得睇身高？

次次係app到約左d男仔出來
見到面，次次都話唔得閒，又或者忽然有急事下次再約

都唔知咩原因
正常樣

利申 app用女user 現實係男人

push

依個Apps食唔食到靚女

其實Goodnight 有靚女
只係睇你有冇運遇到佢

唔好再用三個月時間test一個賤男

New po lm

冇人玩

點解而家個個都要擺icon

依個app要俾錢先可以同人傾?

其實多唔多正常樣既女仔玩？
次次傾計 係咪都講返差唔多既對白 ？

男call女
通左一秒先俾人cut線
咩玩法

點解咁多kill time

你係咪呢個app 打手